【有圖慎入】發現屋企d曱甴會圍住個爐開會

香港咪我屋企囉

想知我有冇份被block

濕鳩lily=垃圾中的垃圾

波台已經出一堆廢post

有

Thanks
即係你會特登將開返block咗嘅人嘅comment嚟睇

樓主玩緊單機連登？

事實波台係一堆黑警圍爐
以前讀書踢波既波友好多去左做狗

block人係一種態度，但都會關心佢講緊乜野

樓主可唔可以share lin 出來
我都想入去block 7 佢地

樓主覺得block曬全世界係你地單機

我都認得啲名

Block 得好

麻煩樓主po條野出黎比我一野扑柒曬佢地thanks

唔撚好意思你都係曱甴list

有啊辯論寶寶

唉也我真係好撚hurt點算

一諗到樓豬個個特登揭開覆就覺得戇鳩 聰明仔黎

你呢啲曱甴先會覺得自己果3萬隻就係全世界

推番

淨係識癡label果然高汁